# This file is part of Chillingeffects.
# 
# Copyright (c) 2013 President and Fellows of Harvard College
# 
# Chillingeffects is free software: you can redistribute it and/or modify
# it under the terms of the GNU General Public License as published by
# the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
# (at your option) any later version.
# 
# Chillingeffects is distributed in the hope that it will be useful,
# but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
# MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
# GNU General Public License for more details.
# 
# You should have received a copy of the GNU General Public License
# along with Chillingeffects.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
# 
# Translators:
# oktskzyk <oktskzyk@gmail.com>, 2015
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: chillingeffectshk\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-02-25 07:34-0800\n"
"PO-Revision-Date: 2015-02-25 16:57+0000\n"
"Last-Translator: oktskzyk <oktskzyk@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Hong Kong) (http://www.transifex.com/projects/p/chillingeffectshk/language/zh_HK/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_HK\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: app/views/notices/new.html.erb:1
msgid "Report a Demand"
msgstr "提供通知書"

#: app/views/notices/_dmca_form.html.erb:2
msgid "Report a DMCA Takedown Notice"
msgstr "提供版權條例「指稱侵權通知」"

#: app/views/notices/_dmca_form.html.erb:3
msgid ""
"If you have sent or received a DMCA takedown notice and want to submit it to"
" our database, fill out the form below."
msgstr "如果您發出了或收到一份版權條例下的「指稱侵權通知」，並希望將其提交到我們的資料庫，填寫下面的表格。"

#: app/views/notices/_dmca_form.html.erb:4
msgid ""
"Please do not include phone numbers, email addresses, personal name, or "
"other private information other than those of the complainant."
msgstr "除了發出通知的投訴人的資料，請不要包括電話號碼、電郵地址、個人姓名或其他個人資料等。"

#: app/views/notices/_dmca_form.html.erb:8
msgid "Step 1."
msgstr "第 1 步、"

#: app/views/notices/_dmca_form.html.erb:8
msgid "Describe the Notice"
msgstr "描述該通知書"

#: app/views/notices/_dmca_form.html.erb:10
msgid "Provide us with information about the DMCA takedown notice you"
msgstr ""

#: app/views/notices/_dmca_form.html.erb:10
msgid "sent"
msgstr ""

#: app/views/notices/_dmca_form.html.erb:10
msgid "or"
msgstr ""

#: app/views/notices/_dmca_form.html.erb:10
msgid "received."
msgstr ""

#: app/views/notices/_dmca_form.html.erb:15
msgid "If the notice you sent/received had a subject line, enter it here"
msgstr ""

#: app/views/notices/_dmca_form.html.erb:18
msgid "Subject"
msgstr "原電郵標題"

#: app/views/notices/_dmca_form.html.erb:19
msgid "Date sent"
msgstr "發出日期"

#: app/views/notices/_dmca_form.html.erb:20
msgid "Date received"
msgstr "收件日期"

#: app/views/notices/_dmca_form.html.erb:21
msgid "Sent via"
msgstr ""

#: app/views/notices/_dmca_form.html.erb:21
msgid "Online form, Email, Postal mail, etc."
msgstr ""

#: app/views/notices/_dmca_form.html.erb:22
msgid "Tag list"
msgstr ""

#: app/views/notices/_dmca_form.html.erb:22
msgid "movie, youtube, video, etc."
msgstr ""

#: app/views/notices/_dmca_form.html.erb:25
msgid "Topics"
msgstr "議題"

#: app/views/notices/_dmca_form.html.erb:30
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: app/views/notices/_dmca_form.html.erb:31
msgid "Jurisdiction"
msgstr "司法管轄權"

#: app/views/notices/_dmca_form.html.erb:31
msgid "a list of countries - US, CA, etc."
msgstr ""

#: app/views/notices/_dmca_form.html.erb:34
msgid "Action taken"
msgstr "已採取行動"

#: app/views/notices/_dmca_form.html.erb:37
msgid "Did the recipient of the notice take action in response?"
msgstr ""

#: app/views/notices/_dmca_form.html.erb:42
msgid "Body"
msgstr "文本"

#: app/views/notices/_dmca_form.html.erb:44
msgid "Attach Notice"
msgstr ""

#: app/views/notices/_dmca_form.html.erb:45
msgid "Attach another"
msgstr ""

#: app/views/notices/_dmca_form.html.erb:52
msgid "Step 2."
msgstr "第 2 步、"

#: app/views/notices/_dmca_form.html.erb:52
msgid "Original Works in Question"
msgstr "原作品資料"

#: app/views/notices/_dmca_form.html.erb:53
msgid ""
"Enter information about the original work(s) and allegedly infringing "
"URL(s)."
msgstr ""

#: app/views/notices/_dmca_form.html.erb:57
msgid "Original Work URL"
msgstr "原作品網址 (URL)"

#: app/views/notices/_dmca_form.html.erb:60
msgid "Allegedly Infringing URL"
msgstr "指稱侵權網址 (URL)"

#: app/views/notices/_dmca_form.html.erb:62
msgid "Kind of Work"
msgstr "作品類型"

#: app/views/notices/_dmca_form.html.erb:62
msgid "Movie, Music, Book"
msgstr ""

#: app/views/notices/_dmca_form.html.erb:65
msgid "Description"
msgstr ""

#: app/views/notices/_dmca_form.html.erb:74
msgid "Step %{step_number}."
msgstr "第 %{step_number} 步、"

#: app/views/notices/_dmca_form.html.erb:79
msgid "Name"
msgstr ""

#: app/views/notices/_dmca_form.html.erb:84
msgid "Address Line 1"
msgstr "地址 (第 1 行)"

#: app/views/notices/_dmca_form.html.erb:85
msgid "Address Line 2"
msgstr "地址 (第 2 行)"

#: app/views/notices/_dmca_form.html.erb:86
msgid "City"
msgstr "城市或地方"

#: app/views/notices/_dmca_form.html.erb:87
msgid "State"
msgstr "州份或省份"

#: app/views/notices/_dmca_form.html.erb:88
msgid "Zip Code"
msgstr "郵遞區號"

#: app/views/notices/_dmca_form.html.erb:89
msgid "Country"
msgstr "國家或地區"

#: app/views/notices/_dmca_form.html.erb:90
msgid "Phone"
msgstr "電話"

#: app/views/notices/_dmca_form.html.erb:91
msgid "Email"
msgstr "Email"

#: app/views/notices/_dmca_form.html.erb:100
msgid "Submit Notice"
msgstr "提交通知書"

#: app/views/home/index.html.erb:5
msgid ""
"The Chilling Effects database collects and analyzes legal complaints and "
"requests for removal of online materials, helping Internet users to know "
"their rights and understand the law. These data enable us to study the "
"prevalence of legal threats and let Internet users see the source of content"
" removals."
msgstr "寒蟬效應資料庫收集和分析法律上的投訴與移除網上材料的請求，從而使網民知道自己的權利和了解法律。這些數據使我們能夠研究法律威脅有多普遍，亦讓網民看到的內容投訴的源頭。"

#: app/views/home/index.html.erb:11
msgid "Recent Takedown Notices"
msgstr ""

#: app/views/home/index.html.erb:17
msgid "From the Blog"
msgstr ""

msgid "Provide us with information about the DMCA takedown notice you <em>sent</em> or <em>received</em>."
msgstr "Provide us with information about the DMCA takedown notice you <em>sent</em> or <em>receaaaaaaived</em>."